十點鐘叫口號街坊歸隊

我
地
真
係
好
撚
鍾
意
香
港

唔俾講光復香港
我爆石講啊
吹咩
扑野叫住春時代革命

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！